最後的晚餐 魚香茄子班腩煲

一個人灣仔行到銅鑼灣
見到大渣哥勁多人排隊
南亞仔點做野
去到龍門門口企咗一分鐘都睇唔岩
最後入咗另一間冰室
茄子厚切好肥美仲有雞脾菇粒
班腩連皮成舊炸啖啖肉好正
我成個煲肉碎炸蒜粒都食埋
依家飽到上心口呀屌
你話呢個煲點樣係公園食呀

睇落多油
食落其實岩岩好
茄子要加點油先美味

有得食 外賣啫,
最緊要係留得住條命
相信日後仲有堂食既機會

要驗眼 睇錯魚子醬

好正
幾時同我食
但你請

人冇事先做到世界冠軍

咸魚雞粒豆腐煲才是王道

依個正 我都啱食

你岩
一定唔可以中武漢肺炎

巴打係邊食咁好

唔緊要聽日大家都無得晚市堂食

點解同你食仲要我請

咸魚雞粒炒飯就間唔中食
豆腐煲第一次聽

真係好正唔係講笑

仲渣哥龍門？ 不了
樓豬坐咗幾耐

下次試下，可以送四碗飯

美味

+1

即係點依家

搵下邊到有先
但四碗飯唔好要減肥

你個葡汁咩都睇唔到

是

點解唔係你地主動約我請我食飯